五大訴求 呢句口號不能改

咪諗住改成四大訴求，文宣亦唔需要重新做過
原因係全句口號係五大訴求 缺一不可

宜家五大訴求政府仲缺四個，口號不變，我地訴求不變！

推到政府應哂五大

唔係回應, 係落實五大訴求 缺一不可

講得好

落實五大訴求，缺一不可

推到政府落實哂五大

Push

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

五大訴求 缺一不可

大家幫手推推Plx

推

落實五大訴求 缺一不可

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

釋放義士 嚴懲黑警 還我普選

你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

五大訴求 缺一不可
大清算黑警！

林鄭話過係佢眼中字眼上問題係無分別

換言之今次撒回係佢眼中只係好少事 絕對唔係讓步

推到政府落實哂五大